俄羅斯特技人在金鐘政府合署亡命表演

【驚】戰鬥民族殺到香港 金鐘政府合署天台玩命

要死唔該死開啲

死左香港政府執屍